---
author: juanpintoduran
title: 'Centaurus: Python, GTK+ & WebKit Simple Web Browser'
excerpt:
layout: post
categories:
  - Hacking
tags:
  - centaurus
  - fork
  - git
  - github
  - gtk+
  - python
  - webkit
post_format: [ ]
---
Es genial escribir esta entrada; si bien el navegador no está terminado, es un lujo poder compartir con ustedes esta versión funcional de Centaurus, el navegador que construí personalmente y que me encanta.

Construído en Python con las librerias de GTK+3 y WebKit, Centaurus es la base de un navegador web simple para plataformas Linux.

Actualmente, es la versión 0.2 (entiendase que faltan MUCHÍSIMAS COSAS) pero me parece que compartirlo y dejarlo para que otros puedan desarrollar sin partir de 0 es lo más importante.

Aquí pueden ver algunas tomas de pantalla:

[![][2]][2]

[![][3]][3]

Para estar al tanto ingresa a:

**[http://www.cabargas.me/centaurus][4]**

Para descargarlo directamente puedes ingresar al repositorio de GitHub o ejecutar el siguiente comando:

`git clone https://felipecabargas@github.com/felipecabargas/Centaurus-Web-Browser.git`

Si no tienes git instalado está en los repositorios de Ubuntu y Fedora:

`sudo apt-get install git`
`sudo yum install git`

Ojalá lo disfruten… y si quieres desarrollar… Just Fork Me !


 [2]: http://cabargas.com/images/centaurus.png
 [3]: http://cabargas.com/images/google.png
 [4]: http://www.cabargas.me/centaurus
